武漢肺炎會搞到全球工業停頓, 歐美股市仲有排插

阿叔做嘢間大陸廠2月復工到而家只回復一半output, 好多行家都係咁上下, 有D細廠直頭未開工, 歐洲訂單就因為D客驚支那供應鏈中斷, 就一Q過落咗幾個月單, 而家係有單唔夠工人, 同難返齊料開工, 本來諗住過埋3月會好D

點知而家到歐洲大爆發, 開始封城鎖國...即係連工廠都收埋皮唔開

今日收到歐洲D客通知, 佢地工廠都開始停工, 大陸廠做埋呢水D訂單就唔好咁快送貨住

美國客都話開始準備Lockdown, 話唔知美國工廠幾時要停, 叫我哋可以繼續出貨, 但要預咗會隨時叫停, D單就hold住先咁話... 唔收貨住咁錢就遲D找數... 咁我哋之前訂落D料係咪唔駛找數畀供應商先?

即係歐美封城鎖國, 全球工業大停工, 會反轉頭腰斬下半年支那的工業出口同外匯收入, 支爆可期.

咁樣道指由高位跌一半都未夠數, 不過港樓港股係龍市, 照升

國際戰線 呢度有個行動真係好想大家都參與

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

仲有排跌。

08 年 30000 跌到10000
2020 年 28000 跌到！？ 幾多呢

lm